[醫科/ allied health 入] Cranial nerve 口訣

分享下你地點背12 條 CN nerve?

我先分享個我覺得最正既:

OOO To Touch And Feel Virgin Girls' Vagina and Hymen

有無人挑戰

睇兩次識背啦

Why need mnemonics
Read a few cases and you will remember clearly

唔用口袂 用反而會錯
有d仲好白痴 咩ten zebra buy my car 果d

ching讀咩科？ 我尋日先考完
Olfactory Optic Oculomotor Trochlear Trigeminal Abducen Facial Acoustic Gloosopharyngeal Vagus Hypoglossal 係咪漏左個…？

XI accessory

VII 唔係Vestibulocochlear 咩

唔講得咩科 一講即起底

請起mnemonics，我係用my aunty raped my uncle去記brachial plexus